msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-04-30 07:07+0000\n"
"Last-Translator: Cochrane <cunyikang@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspdistributions-qml/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.2\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Distributions"
msgstr "分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Visualize distributions and fit them to data"
msgstr "将分布可视化并拟合到数据中"

msgctxt "Description|"
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

msgctxt "Description|"
msgid "Normal"
msgstr "正态"

msgctxt "Description|"
msgid "Skew normal"
msgstr "斜正态"

msgctxt "Description|"
msgid "Generalized normal (version 1)"
msgstr "广义正态（版本 1）"

msgctxt "Description|"
msgid "Cauchy"
msgstr "柯西"

msgctxt "Description|"
msgid "Scaled, shifted Student's t"
msgstr "Scaled, shifted Student's t"

msgctxt "Description|"
msgid "Noncentral t"
msgstr "非中心t分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Skew t"
msgstr "Skew t"

msgctxt "Description|"
msgid "Skewed generalized t"
msgstr "广义偏斜t分布"

msgctxt "Description|"
msgid "F-distribution"
msgstr "F分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Chi-squared"
msgstr "卡方"

msgctxt "Description|"
msgid "Uniform"
msgstr "均匀分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Beta"
msgstr "Beta"

msgctxt "Description|"
msgid "Stretched beta"
msgstr "Stretched beta"

msgctxt "Description|"
msgid "Beta prime"
msgstr "Beta prime"

msgctxt "Description|"
msgid "Gamma"
msgstr "伽马分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Inverse gamma"
msgstr "Inverse gamma"

msgctxt "Description|"
msgid "Exponential"
msgstr "指数分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Laplace"
msgstr "拉普拉斯分布(Laplace)"

msgctxt "Description|"
msgid "Log-normal"
msgstr "对数正态分布(Log-normal)"

msgctxt "Description|"
msgid "Logistic"
msgstr "Logistic分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Log-logistic"
msgstr "Log-logistic分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Pareto"
msgstr "帕累托分布(Pareto)"

msgctxt "Description|"
msgid "Amoroso"
msgstr "Amoroso分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Fréchet"
msgstr "Fréchet"

msgctxt "Description|"
msgid "Gumbel"
msgstr "耿贝尔 (Gumbel) 分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Gompertz"
msgstr "Gompertz"

msgctxt "Description|"
msgid "Triangular"
msgstr "三角分布(triangular)"

msgctxt "Description|"
msgid "Wald (inverse Gaussian)"
msgstr "瓦尔德-逆高斯分布(Wald -inverse Gaussian)"

msgctxt "Description|"
msgid "Weibull"
msgstr "韦布尔分布(Weibull)"

msgctxt "Description|"
msgid "Mixture of normal and normal"
msgstr "Mixture of normal and normal"

msgctxt "Description|"
msgid "Mixture of normal and uniform"
msgstr "Mixture of normal and uniform"

msgctxt "Description|"
msgid "Discrete"
msgstr "离散"

msgctxt "Description|"
msgid "Bernoulli"
msgstr "伯努利分布(Bernoulli)"

msgctxt "Description|"
msgid "Binomial"
msgstr "二项分布(Binomial)"

msgctxt "Description|"
msgid "Beta-binomial"
msgstr "Beta-binomial分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Poisson"
msgstr "泊松分布(Poisson)"

msgctxt "Description|"
msgid "Negative binomial"
msgstr "负二项分布"

msgctxt "Description|"
msgid "Zero-inflated Poisson"
msgstr "Zero-inflated Poisson"

msgctxt "Description|"
msgid "Zero-inflated negative binomial"
msgstr "Zero-inflated negative binomial"

msgctxt "Description|"
msgid "Geometric"
msgstr "几何分布(Geometric)"

msgctxt "Description|"
msgid "Hypergeometric"
msgstr "超几何分布(Hypergeometric)"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Assess Fit"
msgstr "评估拟合度"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "[requires a loaded data set]"
msgstr "[需要一个加载的数据集]"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Histogram vs. theoretical pdf"
msgstr "直方图与理论概率密度函数"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Histogram vs. theoretical pmf"
msgstr "直方图与理论概率质量函数"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Q-Q plot"
msgstr "Q-Q图"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Empirical vs. theoretical cdf"
msgstr "经验与理论累积分布函数(cdf)"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "P-P plot"
msgstr "P-P图"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Statistics"
msgstr "统计量"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Kolmogorov-Smirnov"
msgstr "K-S 检验"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Cramér–von Mises"
msgstr "Cramér–von Mises检验(CvM)"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Anderson-Darling"
msgstr "AD检验(Anderson-Darling)"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Shapiro-Wilk"
msgstr "Shapiro-Wilk检验"

msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Chi-square"
msgstr "卡方检验"

msgctxt "LDEstimateParameters|"
msgid "Estimate Parameters"
msgstr "参数估计"

msgctxt "LDEstimateParameters|"
msgid "[requires a loaded data set]"
msgstr "[需要一个加载的数据集]"

msgctxt "LDEstimateParameters|"
msgid "Maximum likelihood"
msgstr "最大似然"

msgctxt "LDEstimateParameters|"
msgid "Estimates"
msgstr "估计"

msgctxt "LDEstimateParameters|"
msgid "Std. error"
msgstr "标准误"

msgctxt "LDEstimateParameters|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "置信区间"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Generate and Display Data"
msgstr "生成及显示数据"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "[requires a loaded data set]"
msgstr "[需要一个加载的数据集]"

#, qt-format
msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Generate new variable from %1"
msgstr "从%1生成新的变量"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Variable name: "
msgstr "变量名： "

#, qt-format
msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "e.g., random %1"
msgstr "例如,随机%1"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Number of samples: "
msgstr "样本量： "

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Draw samples"
msgstr "抽取样本"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Get variable from data set"
msgstr "从数据集中获取变量"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Statistics"
msgstr "统计量"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Descriptives"
msgstr "描述"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "First"
msgstr "前"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "observed moments"
msgstr "个观测到的矩(动差)"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Bar plot"
msgstr "条形图"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Histogram with"
msgstr "直方图"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "bins"
msgstr "个箱条"

msgctxt "LDGenerateDisplayData|"
msgid "Empirical cumulative distribution"
msgstr "经验累积分布图"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "Density"
msgstr "密度"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "Probability"
msgstr "概率"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgctxt "LDOptions|"
msgid "from"
msgstr "从"

#, qt-format
msgctxt "LDOptions|"
msgid "from %1"
msgstr "从 %1"

#, qt-format
msgctxt "LDOptions|"
msgid "to %1"
msgstr "到 %1"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "a"
msgstr "a"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "θ"
msgstr "θ"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDamoroso|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Probability of success:"
msgstr "成功概率："

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "p"
msgstr "p"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累积概率"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "Limits"
msgstr "边界"

msgctxt "LDbernoulli|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状:"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDbeta|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Free parameters"
msgstr "自由参数"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Fixed parameter"
msgstr "固定参数"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Number of trials:"
msgstr "试验次数："

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "n"
msgstr "n"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累积概率"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgctxt "LDbetaBinomial|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状:"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDbetaPrime|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Free parameters"
msgstr "自由参数"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Fixed parameters"
msgstr "固定参数"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Lower bound:"
msgstr "下限："

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "a"
msgstr "a"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Upper bound:"
msgstr "上限："

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "b"
msgstr "b"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDbetaStretched|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Free parameter"
msgstr "自由参数"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Probability of success:"
msgstr "成功概率："

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "p"
msgstr "p"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Fixed parameter"
msgstr "固定参数"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Number of trials:"
msgstr "试验次数："

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "n"
msgstr "n"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累计概率"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgctxt "LDbinomial|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDcauchy|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Degree of freedom:"
msgstr "自由度"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "k"
msgstr "k"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Non-centrality:"
msgstr "非中心性："

msgctxt "LDchisq|"
msgid "λ"
msgstr "λ"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDchisq|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Rate:"
msgstr "率:"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDexponential|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDf|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDf|"
msgid "Degree of freedom:"
msgstr "自由度:"

msgctxt "LDf|"
msgid "df 1"
msgstr "df 1"

msgctxt "LDf|"
msgid "df 2"
msgstr "df 2"

msgctxt "LDf|"
msgid "Non-centrality:"
msgstr "非中心:"

msgctxt "LDf|"
msgid "ncp"
msgstr "ncp"

msgctxt "LDf|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDf|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDf|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDf|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDf|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDf|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDf|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDfrechet|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Rate:"
msgstr "率:"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Mean:"
msgstr "均值："

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDgamma|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Rate:"
msgstr "比率:"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Mean:"
msgstr "均值："

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Assess Fit"
msgstr "评估拟合度"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Histogram vs. theoretical pdf"
msgstr "直方图与理论概率密度函数"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Q-Q plot"
msgstr "Q-Q 图"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Empirical vs. theoretical cdf"
msgstr "经验与理论累积分布函数(cdf)"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "P-P plot"
msgstr "P-P 图"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Statistics"
msgstr "统计量"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Kolmogorov-Smirnov"
msgstr "K-S 检验"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Cramér–von Mises"
msgstr "Cramér–von Mises检验(CvM)"

msgctxt "LDgammaInverse|"
msgid "Anderson-Darling"
msgstr "AD检验(Anderson-Darling)"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#, fuzzy
msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Mean:"
msgstr "均值："

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Variance:"
msgstr "方差："

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Std. deviation:"
msgstr "标准差："

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Precision:"
msgstr "精度："

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Square root of precision:"
msgstr "精度的平方根："

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDgaussianunivariate|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Probability of success:"
msgstr "成功概率："

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "p"
msgstr "p"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累计概率"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgctxt "LDgeometric|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDgompertz|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDgumbel|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Population size:"
msgstr "总体规模："

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "N"
msgstr "N"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Number of success states in the population:"
msgstr "总体中成功状态的数量："

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "K"
msgstr "K"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Number of draws from the population:"
msgstr "从总体中抽取的数量："

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "n"
msgstr "n"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累计概率"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgctxt "LDhypergeometric|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDlaplace|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDlogistic|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Log location:"
msgstr ""

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Log scale:"
msgstr ""

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDlogLogistic|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Log Mean:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDlognormal|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Log std. deviation:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDlognormal|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDlognormal|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Mean 1:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "μ₁"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Std. deviation 1:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "σ₁"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Mean 2:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "μ₂"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Std. deviation 2:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "σ₂"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Probability of component:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "π"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDmixtureNormalNormal|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Free parameters"
msgstr "自由参数"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Mean :"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Std. deviation :"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Probability of normal component:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "π"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Fixed parameters"
msgstr "固定参数"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Minimum of uniform:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "a"
msgstr "a"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Maximum of uniform:"
msgstr ""

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "b"
msgstr "b"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDmixtureNormalUniform|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Number of successes:"
msgstr ""

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Dispersion:"
msgstr ""

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Probability of success:"
msgstr "成功概率："

#, fuzzy
msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Mean:"
msgstr "均值："

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

#, fuzzy
msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累计概率"

msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

#, fuzzy
msgctxt "LDnegbinomial|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Probability of Zero process:"
msgstr ""

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "π"
msgstr ""

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Number of successes:"
msgstr ""

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Dispersion:"
msgstr ""

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Probability of success:"
msgstr "成功概率："

#, fuzzy
msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Mean:"
msgstr "均值："

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

#, fuzzy
msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累计概率"

msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

#, fuzzy
msgctxt "LDnegbinomialZeroInflated|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#, fuzzy
msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

#, fuzzy
msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

#, fuzzy
msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "β"
msgstr "β"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDnormalGeneralized|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "ξ"
msgstr ""

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "ω"
msgstr ""

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

#, fuzzy
msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDnormalSkew|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDpareto|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#, fuzzy
msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Rate:"
msgstr "率:"

#, fuzzy
msgctxt "LDpoisson|"
msgid "λ"
msgstr "λ"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

#, fuzzy
msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累计概率"

msgctxt "LDpoisson|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

#, fuzzy
msgctxt "LDpoisson|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Probability of Zero process:"
msgstr ""

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "π"
msgstr ""

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Rate of Poisson process:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "λ"
msgstr "λ"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Probability mass function"
msgstr "概率质量函数"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Range of x from"
msgstr "x 的范围从"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Highlight"
msgstr "标注"

#, fuzzy
msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Mass"
msgstr "质量"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Cumulative Probability"
msgstr "累计概率"

msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

#, fuzzy
msgctxt "LDpoissonZeroInflated|"
msgid "≤ X ≤"
msgstr "≤ X ≤"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Degrees of freedom:"
msgstr "自由度"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "df"
msgstr ""

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Non-centrality:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "ncp"
msgstr "ncp"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDtNoncentral|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Minimum:"
msgstr ""

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "a"
msgstr "a"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Maximum:"
msgstr ""

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "b"
msgstr "b"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Mode:"
msgstr ""

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "c"
msgstr ""

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDtriangular|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "ξ"
msgstr ""

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "ω"
msgstr ""

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

#, fuzzy
msgctxt "LDtSkew|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Degree of freedom:"
msgstr "自由度"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "df"
msgstr ""

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDtSkew|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#, fuzzy
msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Kurtosis:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "p"
msgstr "p"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

#, fuzzy
msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "q"
msgstr ""

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Skewness:"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "λ"
msgstr "λ"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDtSkewedGeneralized|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Degrees of freedom:"
msgstr "自由度"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "df"
msgstr ""

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#, fuzzy
msgctxt "LDtStudent|"
msgid "μ"
msgstr "μ"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

#, fuzzy
msgctxt "LDtStudent|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDtStudent|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#, fuzzy
msgctxt "LDuniform|"
msgid "Lower bound:"
msgstr "下限："

msgctxt "LDuniform|"
msgid "a"
msgstr "a"

#, fuzzy
msgctxt "LDuniform|"
msgid "Upper bound:"
msgstr "上限："

msgctxt "LDuniform|"
msgid "b"
msgstr "b"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDuniform|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#, fuzzy
msgctxt "LDwald|"
msgid "Mean:"
msgstr "均值："

msgctxt "LDwald|"
msgid "Threshold:"
msgstr ""

msgctxt "LDwald|"
msgid "Drift rate:"
msgstr "漂移率："

msgctxt "LDwald|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDwald|"
msgid "Noise:"
msgstr ""

msgctxt "LDwald|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDwald|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Show Distribution"
msgstr "显示分布"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Shape:"
msgstr "形状："

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Scale:"
msgstr "尺度："

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Display"
msgstr "显示"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文字"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Parameters, support, and moments"
msgstr "参数、支撑，矩(动差)"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Probability density function"
msgstr "概率密度函数"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Cumulative distribution function"
msgstr "累积分布函数"

msgctxt "LDweibull|"
msgid "Quantile function"
msgstr "分位数函数"

#, fuzzy
msgctxt "LDAssessFit|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "置信区间"
